有冇機場手足入黎睇睇！！！

睇番係片 第一時間搵番條女 係個拖喼既男人

有冇機會條女係旅客？

有有在場附近手足知道？

如果條女係 旅客

機場三不
不衝突 不打人(還手唔計) 不入禁區

又要推番幾個

推

超重要

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試用下 我不會放棄機場 回覆

就算唔拖喼，佢都係著便服啦！
黑警無理推撞啊

黑警打女遊客
黑警打女遊客
黑警打女遊客

推!!

「超緊急重要」抆槍狗推低個女人